Nao consegui concluir, porem vou explicar o que o programa deveria fazer:
No primeiro acesso ao programa ele salvaria a quantidade de cada veiculo desejada
e a margem de lucro
Depois iria para uma parte onde teria 4 botoens: Ver todos os veiculos, relatorio de viagens, relatorio de lucro e fazer um frete
Dentro do botao que ve todos os veiculos, seria possivel adicionar mais veiculos ou remover e na proxima inicializacao ele disponibilizaria os veiculos

no botao de fazer um frete, seria verificado a existencia dos veiculos e se seria possivel ou nao transportar a carga baseado nas informacoes dada. depois seria mostrado as possiveis alternativas.

os outros dois botoes seriam apenas de relatorio.


